達哥真係賺錢得黎又最唔乞人憎既網絡紅人

n年前 m_ _g仔 Em_ leo果d以前幾好 但已經N年冇睇

B__ba 紅左之後已經濫咩 又做作又廣告 前排仲收錢

熊_頭前幾年都唔錯 但真係狂翻炒收兵 情情愛愛睇到厭

乜春夾帶一直都冇睇 只覺得好做作都好唔順眼

大_ 唔入流果d唔駛討論

但係 達哥 擺明賣廣告 擺明用人氣黎拍戲 擺明賺錢 但又唔令我反感 雖然風格都有少少變
但都有返以前比我果種feel
其他一紅左 個感覺就即刻變晒

利申：純粹個人觀感 無意踩低其他youtuber 有d上面冇講既youtuber醒唔起 講留比你地講

扮咩戴頭盔 自製白色恐怖
弱智仔

屎循

達仔出一條片係易既 又唔洗諗又唔洗拍又唔洗剪 淨係back up
不過佢keep住1-5開台都真係有誠意

唔洗拍？開台咪拍囉 每日拍兩個鐘

你試下日日限死兩個鐘要趕頭趕命2132翻屋企再不停對住電腦唔dead air 尻嗡兩個幾鐘睇下易唔易囉

佢要賺錢都要拍野，齋放片上youtube無錢分啦

2140左好耐啦

每日都鳩up一個鐘 再玩熱門game娛樂下大家 算係咁啦

ming仔好有heat好好睇wo

btw連登快撚d反佢啦

除左gameplay其實佢兩兄弟導演啲廣告都唔錯 起碼都吸引到人去睇

新個條扮耶穌幾好笑

達仔今日有兄弟心。

Ming仔旅遊片我覺得都幾有誠意

香港仲有邊個可以好似達仔咁晚晚陪兄弟吹水打機比大家帶黎娛樂

兄弟RIP
達仔去睇人 算好有心了

最喜歡伍公子 達哥

求下你地反ming仔

我愛達哥

死撚開啦條雀頭

仲睇緊ming仔 伯賴

點解 幾好睇喎

達哥永遠no.1

Tat

Ming仔真係幾高質下嘅 睇得出好有心機

好多中學生
香港黎講係得達哥同eminleo係好睇
其他個啲都十分低質

呃你d 外行人就得， 佢專幫hilti 賣廣告， r 贊助， d 片用埋d 唔同功率既工具比牌子。 垃圾片

唔反點紅
睇到佢d剪接 鏡頭 咁高汁
D view數得大j 乜q波子 既一半

Bob叔 達哥

最可惜係近年少咗FF結衣bb（雖然做多咗勝利師父）

想問達哥宜家做緊手機遊戲副總裁？隻13傳奇好似執左

佢以前啲片好睇好多 近年個啲 唉
利申：第一段片睇到唔記得拍玩具狗定咩就冇睇

tat哥係各方面都應該算香港最top既網紅
有學識，講野叻 本身個人醒
依家做埋廣告，本身又拍開片個d
抵佢做網紅一哥

ming仔我覺得就係達哥之後第2位唔錯既網紅
但佢既範圍無達哥咁廣
集中係拍片同埋 依家d 旅行遊誌
同埋早排佢拍下劇咁
但佢又係口才同個人醒 差咁d 際遇

伍你老母公子 辣殺

今晚搞咩ot咁耐

差唔多到旅行 好似係佢開Studio個陣

Ming仔真心高質 但係以架啲人好似淨係著重咗ming仔啲旅遊片

佢啲片真係睇得出好比心機去整
同埋唔係鳩下鳩下 係有目標
雖然唔係成日達成到

伍公子佢衰乞錢 以前公子曰幾高質

子華套新戲係咪有達哥

好似有 不過達哥啲戲咁屎

伍公子都話係辣殺？盲反撚

達哥真心屈機
晚晚開台有一萬人睇
你睇下笑波狗都係得４０００到

Ming仔>達哥

我都覺 電影界有曝光但又唔多

ming仔好多年前岩岩出片果陣幾好，之後變左質好似博出位咁就冇睇
再之後佢好似潛左排，而加出返黎高質返

係咪漏咗佢

ming是咪比雲海狙擊果個

完全同意 最早期同最近嘅片真係比較好睇

唔鐘意就屈鳩人盲反 好撚高招

detail

伍公子都有fans
我上緊咩論壇

咪連登囉
易開ac之後真係好多垃圾阿豬阿狗小學生mk仔都上黎
早排仲見到個撐伍乞衣既po 負皮多過正皮

除左乞錢
諗唔到有乜咁差喎

達哥：「呢個角色都好有挑戰性，因為我係飾演人面獸心嘅體育老師。（C君：選角好。）選角好？係呀，有挑戰性吖嘛，同我性格差好遠，你都知。（張建聲：睇得出，睇得出。）所以好難演，幾有挑戰性。」
套戲叫棟篤神探

Ming仔真心好高質

MING仔既風格有D似CASEY

佢好似有講過試過為左多人睇，係咁追潮流，覺得人地想睇咩就拍咩，應該就係變質果排
而加出返黎就拍返自己鍾意既野唔理咁多

統神國動屌打香港班垃圾

一個月前

佢粒johnny

ming仔其實高汁返

身邊好多人睇番

Ming仔一直都覺得幾好
不過係update得慢少少
但係依家都快左
啲片都仲唔錯

網乜撚野紅啊

達哥勤力不在話，更加識得將自己同觀眾嘅距離拉近。Chatroom令到虛擬網絡變得實體化，好似大家係同一地方做同一件事。又用「兄弟」、「達朝」去拘緊彼此關係。 我愛達哥

重點係達哥有學識有口才
講野又唔會得罪人 又識搞笑

Bob叔

我覺得達哥最唔乞人憎係佢紅左之後冇變質，

一路堅持星期一至五每日陪兄弟打兩個鐘機，

而且態度冇轉變，唔會好似其他人紅左就串柒柒

可唔可以唔好再用網紅呢隻字
好撚un眼
( Show Blocked User - 白色球鞋 )

Yes 達哥一直都咁串

講緊真人

而且真係有文化有修養 好老實好似佢識咁多野咩都吹到兩咀既人真係唔多見
同埋英文d人成日話佢9譯 我真係心諗邊度9譯 好多的確係大學程度都未必識既班人又係串 我就唔撚算班小學雞識 仲要係即時傳譯
想試下有幾難既唔好話深既英文 拎你本小學雞書出黎試下0秒即時傳譯可以體會到有幾難

ming仔n年冇睇就唔討論
佢啲旅行片高質到暈呀

ming仔拍vlog都唔差
根本佢唔好同司徒夾帶班on9合作
都夠高汁啦

係 好鍾意佢d旅行片

一句講晒，我愛達哥！

Ming仔高汁
片尾相睇完真係想沖去旅行

真係好鐘意達哥

永遠睇完，第朝繼續返工

求反ming仔
燈神快點出現

LM

Ming仔之前有種好眾人皆醉我獨醒既懶叻feel
但咁多巴打推薦
我會比多次機佢 睇下係未好d

達叔
唔知點解睇佢賣廣告都睇得咁心甘情願咁開心

辛苦哂要你俾機會人

vlog做得幾好
以前9up嗰Ｄ片好一般

最鍾意睇佢生硬嘅演技

最近係地鐵見過達哥一次, 有人係車箱搵佢影相都無托手掙

想像唔到如果以後唔得睇佢卡關啲日子點過

呢條片真係聽一次笑一次 明知佢特登想搞笑，我又真係好唔爭氣咁笑左

達哥youtube啲back up係冇廣告冇開營利
啲片係佢自己既開營利都好正常但係佢竟然冇開

公子又話最近會有新攪作
究竟幾時

聽完你地講去左睇
喂大佬...好一般咋喎果啲vlog....

之前又勁多人吹奏啲垃圾伍公子

佢都唔志在果少少錢啦

我愛達叔

你睇下backup佬賺左幾多

思覺老師先係香港最高汁嘅youtuber

MING仔 旅遊片真係高質既
有哂音樂 D SHOT又拍得幾好
去到唔同地方都有講解下

同埋你地係咪唔記得左BOB叔

自從backup佬事件之後，我真心佩服達哥既eq同耐力，可以忍條友咁耐如果可以識到好似達哥咁既朋友就好啦

有料！

借錢買電視

掛住休呀

逢紅必反
拜託你地唔好吹奏達仔
我仲想睇佢

Ming仔d遊行vlog好好睇

Agger

中學果時成日睇，之後唔知點解好似好耐無片就無睇落去，再見到已經好似頹左好多，以為已經收左皮 點知好似前年見到佢歐洲旅行片，覺得勁好睇，追曬 近期又黎 save左未睇

I love tat tat

洗唔洗咁惡呀

一早有人反過啦

D片有用 但睇完佢介紹D工具自己都無幾可用到 如果有埋英配同入屋D既題目就更好

其實伍公子真心好喎，唔好見倒個名就鬧人小學雞先好唔好

Amaz

不過香港除左有玩爐石個班之外都無乜人識

醉愛牙Jeff
達仔真係無得頂
晚晚開台

我覺得如果佢係鳩up仲搞笑

達哥真係抵佢紅既
時間一長就睇到一個人真正係點

達哥係真係有文化學識同修養
睇佢平時認真講野果時就知，唔同方面既野都有一定涉獵，又識幾種語言
好似仲去過也門，埃及留學
鳩果時又好笑，抵佢上到位

淨係晚晚打2個鐘機都已經佩服
平時翻到黎都攰到死仲要應酬我地班契弟
比著我真係唔會咁好恆心
再加上之前無論對伍公子同backup佬都回應得好大方
永遠都係講笑多過認真 真係抵佢咁紅
利申 晚晚準時睇達哥

BTW MING仔 旅遊VIDEO 好高質
如果話要介紹一個香港YOUTUBE

我第一個一定介紹佢，質素拍得住外國

除左乞衣事件之外仲有啲咩可以攻擊佢
佢錯左太蠢 係香港直播同YouTube未涉及到donate果陣 就想要人「資助」佢買設備
客觀咁講 佢YouTube 仲有出片果陣 睇得出佢好明顯做足功課 由果隻game既歷史背景 去到成隻game背後想帶既message 都做足
係呢個咁低汁既香港gamer界/YouTube 界 伍公子絕對比大部分依家紅過佢既人高汁 呢一點你地唔可以否認
係話伍公子垃圾之前 你地可以去望下香港top10 YouTuber 同類型既片 你地會知道個肚有墨水同無墨水既分別
利申：當年係舊登都有屌鳩佢乞衣 但眼見依家啲光頭佬 乜乜kzee 玩game鳩叫下扮下弱智然後得閒突個龜頭出黎認下叻 成條片成半粒鐘剪都唔知有無剪過就upload 相比之下 我寧願去睇番乞衣伍

又拎amaz係香港人嚟打飛機
成個post講緊香港 amaz除左人種之外邊忽關香港事

無睇過 有無邊條好好笑好值得睇下

綠帽達

thanks 巴打

大j既訂閱數已證明一切
唔入流都講得出

mingjai d旅遊片10萬views都冇

入唔入流唔係訂山

入唔入流唔係訂閱數可以定義到囉/quote]

yes 根本屌打達哥

我愛達哥 咁好仔點會冇女呢

網紅係鄰国用語，係kol啊

成班小學雞

下 你出黎R撈
唔係人地比機會你 唔通要好似你咁幫佢add views比錢佢賺仲要當神咁拜

你個名

班拉布撚真係麻撚煩

Uncle bob
賣非佛

邊個紅d？
廣告商同片商唔係傻
佢地搵邊個拍廣告拍戲說明一切

明顯假膠

Ming仔而家一日一vlog 喇

大j剩係YouTube分紅都過百萬年薪啦
洗撚同廣告商r job

達哥同ming仔真係最正既兩個網絡紅人

Matrix 入彈

曾幾何時，Eminleo啲片都唔錯
可惜而家唔出片咁滯

又chok又造作 懶有道理
一開見到大頭已經想鐘爆個mon

果陣佢直頭係最正果個唔計思覺老師鄭軒果啲差唔多係香港第一批youtuber
可惜冇啦啦收山

開post扮講達哥
頭兩頁已經變曬ming仔打手
最好笑一個叫人反ming仔 另一個扮真心膠問點解 真係服左你地

seeding做得好

頭落地保護個頭

達哥

d人留咩言唔撚關我事 我純粹想讚達哥
唔好咩都懶醒

最主要原因係達哥一路都keep到好睇，形象又親民

周圍都有神探

我段野夠有講其他YouTuber
唔通我又係其他全部youtuber打手？
少d陰謀論得唔得呀神探
讚下達仔都唔得

個人認為鳩嗡經典係人中維新，見佢頭兩句正經釋之後越扯越遠笑到病發

琴日玩到破防 笑到死

睇佢玩outlast最開心

連燈仔唔好吹奏達哥啦

btw唔小心正皮左

比人爆左佢係政協就收左山啦

講真 達哥真係蝕住做

垃圾Ming 份人好假

弱鳩........智

達哥係勁在公關好 人品好

有冇片

前日先好笑
Don't be a friend依個真係笑到顛
仲有聽到啲光

ruby close

Mingjai d旅遊片真係世界級 連電視節目果d都比下去
《非南非旅》系列真係 剪接技巧同bgm個選才真係upgrade左成個level

達叔就依然有heart

睇佢玩佐志大叔係學到嘢

而且佢每條片係有俾個心機，最記得係wd
第一集最後會有link去上一集度睇，禁左係會出：
邊度有上一集啊傻仔
仲有佢每個遊戲每一集既結尾選曲幾好聽

好多波台巴打好憎佢wor

真係唔知點解完全唔黑人憎

咁撚小人ge
Ming仔真心唔駛打手囉

個班小學雞

想mingjai 更多人了解到佢既實力
但又唔想比啲小朋友入侵佢個channel
佢有講過佢既觀眾層都比較大
如果佢多人識左 但因為啲小學雞同觀眾交流少左我會好傷心

利申: 年紀大覺得mingjai 啲片有啲講既野好有共嗚

神探

達哥真係好睇

我投ming仔 睇完佢啲旅遊片返唔到轉頭

有無link

得我一個幾中意不滅墨水？

個人覺得佢地係幾有才華 keep住拍無厘頭 但都keep到水準 10條片入面通常6-7條都真係好笑

有冇人睇過tdtsun，之前睇咗佢玩for honor ，講嘢幾過癮下

真係得佢紅又無咩人反

波台反埋連尼住啦，但又要留喺度，呢班人渣講野真係有人聽？

佢個twitch channel 全球有A-

垃

頭5版有40個comment都係討論ming仔
KPI夠未

睇其他直播都知，達哥反應快 又多野講，講得來有質素有內容

劉馬車

浩嵐五憶我都有追開
無厘頭得黎幾搞笑
聖誕節個條片我覺得好有意思

Ming仔後期d旅遊片幾高質

咁達哥同ming仔旅遊都真係好睇呀嘛
屌你老母呢個post淨係可以讚達哥唔讚得ming仔

ming仔 伍公子 達哥

其他是撚但

我覺達哥可以去做903晴朗，講新聞都幾出色
有d ttv台個台主打機係勁，但全程都唔出聲，睇左成個字都唔知佢做咩，即刻轉台

講打機，艾維卡苗都好睇/聽，係多粗口

咩事？

Ming 仔啲旅遊片係就係高汁
但少view 既原因係因為佢冇大力推自己啲片
點解佢唔推？
因為佢已經上哂岸 唔再只係utuber
係做咗導演 佢target 既已經唔係我地呢班蟻民
而係做比其他商家睇
諗佢係想轉型拍啲電視/電影級質數既片
連登仔反唔反？wfc?

利申：欣賞佢

講上岸恆仔就真係上哂岸

政協

留意到最近達哥開台敢言左
不竟 拍廣告 做function 等等嗰個唔係我識嘅jeFF
希望可以繼續開台接地氣

PS: 我係打你同rex英文對打個位兄弟

達哥真係好正 我無睇直播 有時無聊睇下都好好笑 死人包呀

佢每日應該都要搜好多資料
好似dj咁 都唔易做架

我伍公子，達哥直播都有睇開。
其實伍公子衰就衰在走得太前，
依家Youtube, Twitch個個都開訂閱，Donate, 你地又唔鬧佢地死乞衣?

重有之前佢公開嘈達哥觀眾時我覺得佢錯唔晒，
達哥chatroom十成有十一成都係小學雞觀眾嚟，近D講返Outside2，觀眾話隻Game唔係一味逃跑，好喇達哥睇到轉一轉玩法，D契弟又話佢拉布，神又係你鬼又係你

伍公子間VMonkey入面D片鳩得嚟幾好笑，可惜冇乜人留意

佢地就算啦 不服來辯

bob叔連錢都唔賺仲會派禮物

攪屎棍

雖然有時一講到啲「敏感」嘢就戴哂頭盔、笑住帶過去
但前排無啦啦用幾個字時間講大陸啲冤案，仲做足資料搜集
同埋幾乎次次講新聞都係叫政府唔好搞咁多嘢

佢仲要無忘本心
堅持一班兄弟日日咁樣打機
講真佢紅左無必要
仲要紅左都無擺架子
仲係on99咁
真係好難得

其實熊仔頭都唔係話下下情情愛愛既
有睇你就知佢之前講母愛啊香港既教育啊夢想啊
呢堆其實都好好睇既

個人魅力既野係天生

唔係其他人抄就抄到

宜家港澳嘅淨睇達哥、ming仔、eminleo、伯賴、骨精強、黃獎、wuar同小為

達哥、ming仔、eminleo呢d就唔多講喇

伯賴同骨精強d片幾有心整，但佢地好似爭梗d際遇（？）

黃獎就聽吓佢講美漫

Wuar同小為d片底死到應一應 但好耐冇出

你話兩登有幾可幾百人坐埋一齊一人一句讚一個人？ 已經知達仔有幾高汁

如果講dj嘅話達哥就勝任唔到，佢懶音太勁

咪話前幾年幾好

打機 淨係睇達哥同alan

我覺得達哥無特登注意姐
有心講應該無問題
話哂hku中文出身

Ming仔真心高汁

我覺得主要原因係達哥就算到而家出晒名畀人既感覺都係好「近」

達哥唔係一個會開台打機既明星，而係一個會拍吓廣告既網民

Ming 仔睇完佢啲片真係好想去旅行
見佢買左部M6 搞到自己都想買

達哥份人都好醒
上次txb 搵一堆網紅做節目
好似都有搵達哥
佢冇去
個班比人當傻仔咁玩
但都係大誘惑黎 畢竟上左大台會令多人識佢 入屋
要拒絕唔易

ming仔有份

我愛達仔

我地都係文盲黎既

達哥大把電視廣告，使乜上節目

但channel sub 數仲係好似未過backup 狗

坐船個度,好想睇返

佢人氣同訂閱數成反比

達叔

肥婆雪都讚達叔好野,係廣告商主動揾佢,而唔使靠外人或公司,接野

我記得達哥有上今日VIP

收皮啦，戴頭盔戴到你咁柒

半年前係山頂做野見過bob叔同馮小姐
真人好有禮貌 馮小姐以佢呢個年紀都keep得好好

佢做DJ會唔會成日破防

鳩點半 又要睇達哥
聽到嗎 聽到嗎 聽到嗎
聲音畫面有冇問題呀

平時心情唔好 一定睇番達哥d病發片
即刻心情靚番

我覺得佢係KOL得黎都幾入屋

我媽媽/老一輩既都知佢邊個(賣廣告隻鵰 )

其他d後生既就算唔係追開台 都會識佢

達哥成日唔知點解病發， 但係佢係到笑，聽下聽下我又會跟住笑
我係咪有病

陪佢一齊笑 佢d笑聲好特別
懶屎咁

都係果句：請珍惜達哥

留名支持達仔

笑到癲果陣係 額額額額額額額額 咁笑

佢笑我都會笑

宅sir 收好貴嫁

想知係咪真係有黃狗依個人？

抵啦

我老豆老母都覺得佢搞笑，有時會一齊聽/睇

咁多年開台都無變質已經好難得

我諗唔止係投巧
成個風格都夠快，唔會拖泥帶水
但又講到啲messages 出黎

日日用2個鐘打機直播你估易 又要KEEP住9UP,又要打機,又要比面你地班觀眾

佢同記者玩 re5 真係勁好笑

記者：打我老婆！
達哥：打我老公！

做live應該難過D人剪剪接接10倍
仲要幾年差不多日日開 仲keep到娛樂性

記者

係記者同管家玩

有次我開大喇叭睇

佢破防我媽即話：嘩 達哥都講粗口

達哥我愛你

伍乞衣

頂，嬲呀
偽毒達

睇佢打機都知佢唔鐘意女人，除左結衣bb

八婆
死乖女
瘋婆
臭雞

有無人知黃狗同紫花係咪真有其人？

佢一直FF 佢有依班朋友

死女包

黃狗係咪神

達太祖成日都講到自己咁勁
但係佢都成日吹奏黃狗
所以黃狗應該係神

最接近神既男人

好老實講，其他人用達哥style拍片，一定俾人喪插低能低質片。係得佢一個先carry到佢自己啲片

屙屎唔出咁既演技同讀對白方式係得佢先carry 到唔會有人屌

同新一代講呢啲佢地無個識
正係識大j，笑波仔
但個日見個補習學生小學雞睇笑波子唔開聲但笑得呱呱聲
我問佢做乜
佢居然話隻game好好玩，平時都係唔聽條友講野純粹覺得隻game好玩

頓時發現溝通唔到
youtube主流觀眾已經變左佢地
連登都就嚟係

利申已收皮的90後

其ming仔嘅vlog比得上casey

識人好過識字

ea鬼婆

佢鳩up唔會黑人憎真係好勁

alan呢d垃圾就算鳩數啦

呢句恥笑真係一流

冇記錯嘅話 一兩年前笑波子仲係二打六 完全唔明點解佢可以彈起

有個木咀wo

達哥同Ming仔

達哥真。有兄弟心
有腦 抵佢有今日既成就
除非身體不適紅日 堅持準時開台
每天新聞有趣新奇 同觀眾有互動交流
權威級9upper 為人搞笑

我最憎佢一點就係食煙
其他幾好

又吹奏

咁有誇張咗啲
不過兩個都咁好睇
識用鏡頭 音樂 講嘢有條理
同樣有令你想一睇再睇嘅感覺

達哥值得被吹奏

同埋剪接好 effect到位

達仔
相比起果d乜撚野大J 伍乞衣
達哥真係清泉

轉鏡好多，一句嘢一個鏡
好睇
但拍就好煩

達哥其實係周星星個類別
所以點解唔乞人憎
周星星唔係而家呢陣 係人人愛
做柒事柒野 成個痴線佬咁
又唔點理形象
唱歌唱到走哂音咁都得
痴線 呢種形象唔會有咩敵人喎

Details

你以為啦，達哥試過幾次拍廣告比人屌啦
係達哥次次都迎刃而解炸

用哂達仔啲口頭蟬

你都唔合作既

達哥,Ming仔係清泉

其實而家日香港YouTube 都收收地皮

其實有好多有心拍片分享的gamer, 但可能唔係專拍無離頭或搞笑路線, 所以一直都無紅起, 我自己有追開成年都覺得唔抵, 所以要幫手宣傳一下。

1. GameplayHK 專拍遊戲攻略連載

2. Panda Gaming Channel 專拍遊戲連載及直播遊戲試玩

3.巴哈姆特電玩瘋 台灣網每/周更新遊戲情報

邊個話我串

其實依家youtube改左要10萬follow先開得分紅，睇下過左10萬佢開唔開

Panda笨熊都有人講
佢真係好唔出名
但會好深入講遊戲劇情
冇搞笑成份 如果對隻game冇興趣真係會悶死

當年既陳近南 自己係JTV台晚晚準時開post宣傳 自己狂推 負評完佢先入去睇 已經慣左

香港既淨係睇bob叔 ming仔
熊仔頭開始悶悶地

而家達仔比當初係明顯串左既，不過錫達仔既都無咩所謂笑下算

外表又唔係MK或靚仔果D,親和力up100%

6年了始終會變少少
我都由中學雞變大學final year
但都一直睇緊
感覺達哥好似睇住我大咁

真係要搵錢喺twitch收donation都得啦

串好正常丫 事業起哂飛咁 係驚佢變到好撚串組

次次有人吹奏大j呢條傻閪都要我出呢張圖
比我唞下唔該

你點解要恥笑xbox

ming仔高質wo

55唔好似垃圾笑波狗個D

死標題黨

xbox個staff係度笑緊條傻鳩

成班小學雞 屌
一直依條撚樣好唔順眼
你話我主觀都係咁話

你就算鳩數啦

其實講真

大J雖然稱唔上高質

但都叫正正常常OK既

相反個班咩撚野阿星,笑波狗 MARY姐果D

真係廢撚到

睇左達哥都5年幾6年，雖然紅左但仲有熱誠算係咁啦

有閪改到咩柒頭皮
咪係到鳩up啦戇鳩仔

多謝你呀比左1views 賺左$0.0001
fatfat

10萬views先可以開營利，唔係 follower

因為Panda 做game play片真係細膩好多，真係會玩曬隻game內容同故事，（１隻game可以出成6,7集>30mins連載）又會剪接好先出街，而且有留言必回應，睇得出左好多心機同時間。

成日用啲on9標題吸view

jeFF真係唯一一個紅左我都繼續真心佩服既網絡紅人
之前壇野好彩佢冇話休台乜乜乜
1-5, 9-11咁開台其實真係好撚辛苦
睇番其它YOUTUBER打機其實DEADAIR時間都幾長,
同埋係一路打一路UP D廢話

呢幾晚睇佢OUTLAST2真係笑到仆街

真係諗唔到無達哥之後嘅日子會點
晚晚睇佢重好過煲劇
以前真係為左達哥而唔賺OT趕返屋企
重因為咁而同女朋友嘈過兩句
不過好彩最後佢讓步
每晚2132-2340都係私人時間

但無論達哥做得幾好總有一班反達狗
一時屌佢賺錢，好似當人唔洗食飯咁
Back up佬果單重on9

最佩服係佢放工累到死
仲可以咁有恆心一至五打足兩個鍾機講足兩個鐘野
真心佩服
抵佢紅

JeFF紅左都唔忘本
抵我一直sub佢

唔合作 唔係個uber司機話佢咩？ 達哥反而係俾人串個個

過千正皮

香港YouTube 我只睇大J笑波子

其實你真係突顯自己係細路
如果講訂閱數就係一切 你會唔會低鳩能
你自己睇下達哥既片 幾多人睇過or翻睇
然後就係 拍廣告 係會凸顯自己既知名度
呢一樣野係幾多十萬訂閱數都做唔到
如果大J都分過百萬，咁我相信backup佬都差唔多

最鍾意比假貼屎, 呃達哥, 等佢嬲嬲豬

我知呀 反而想知佢真人點
因為有一次我個fd撞到佢同kmdd去露營 同佢打招呼唔理人

達哥啲金句深入民心 有時同人講嘢都會無啦啦加個了字

依個真
已經不知不覺變晒佢d口頭禪

講廣告既話
達哥拍Expedia 入哂屋
廢J做到未

唔好理上面隻小學雞
拎達哥同大J比好侮辱達哥
降晒Level

達仔

亞視暗星拍一條廣告片大約收50k
你估達仔拍上電視嘅廣告收幾多

Bob 叔 Ming 仔

達叔啲鳩嗡同鳩叫真係
打機打到創到啲term同武先正
旋風斧
破防都要比人剪一餐
係香港都好難搵到第二個人啦

不滅墨水
ming仔

Gameplayhk好高汁

達哥可否不要老

呢首歌心情唔好必聽

係車到睇上面達哥啲精華片睇到係咁笑，震住隔離左右乘客

好鐘意達哥

達朝福利真好呀！

我個名

Ming仔啲旅行片真係好好睇 因為佢啲旅行片follow左佢

真係好笑 睇得自己咁重要

想睇達哥同X64 玩強暴狂尼 互相Tk

班盲撐狗一開波聲大大咁撚樣,最後炒撚晒車柒撚到識飛

個時爭d同到達哥做野
佢真人講電話都好nice

大j呢啲垃圾都拎嚟同達哥比

都唔係正常人黎

quote錯

大家覺得dim cook guide點

outlast2真係近年最好睇好笑
成日俾贊助商點佢玩啲垃圾game

覺得outlast 1正啲，始終平生不作虧心事應該係達朝十大笑話頭五

粉坦而家仲係唔係到?

半夜敲門也不嘩

人中之龍唱k,一路打一路即場鳩改歌詞唱衰偽善一馬都好勁

Ming仔宜家質素高過以前啦 香港第一youtuber

啱啱出左新片 好有啟發性

第一次睇Ming仔D片,佢D旅遊片幾好睇

開台啦 開台啦

話時話 達哥都唔算真正既youtuber
佢主twitch 次先upload上youtube

讀過吓書係唔同d

佢都成三十歲嘞 可能過多幾年就唔再晚晚直播

屌佢唱到破防咁

瘋狂講粗口 笑死

係咁你老味， 又乜撚野

笑到痴哂線

一路聽一路笑

含撚
你老味
鳩

笑到我

Bob 叔先正

達哥成為左生活既一部分
開心睇佢啲片，唔開心又係睇佢啲片
我諗我成世人最堅持做既一樣野 就係每晚鳩點半又要睇達哥

佢唔算youtuber

ming仔呢排上返水sub多左好多

btw睇下youtube被二千後同十後dominate嘅情況

價値觀衝擊
智商驟降

Ming 仔呢排d Vlog 有d Casey 風格

宅男的最後120小時

係咩 上次我喺旺角站見到佢
有人搵佢影相 佢都即刻應承喎

癡線、低能、弱智、智力有問題、點會死呀、咁都死？戇居、shut the hell up、走/行/跳/擒啦木咀or契弟、鬼知咩

點都支持佢，大家有目共睹

佢一開始係拍YouTube 先
宜家間中都有出片賣廣告

達哥把聲入咪順耳，
唔係講緊傳統果種好聽，
但聽耐都唔會煩，
又好易recongize，
依樣其實好有優勢

開頭睇達哥係因為佢把聲好特別
後生仔擁有一把咁老嘅聲好有趣

第一次聽以為係痴線佬 姐係馬車果d
之後先知咁正

第一次睇佢 JTV把聲以為真係劉以達打機

d人問佢同明哥d野,佢又答個下先頂引

但我阿妹話佢把聲好煩我一係屋企聽就閪面

我第一次聽佢把聲以為佢鼻塞

如果有朝一日結衣真係結左婚 達哥會點兜

一定又話點忍辱負重, 借阿嫂比人做花邊新聞啦

我想聽佢唱阿牛

之前毒果影到佢一日date咗幾個女仔，咩關係就唔知了

影過佢一次date兩條女添呀on9😪

有ff過結衣嚟香港出活動，主辦單位揾達仔做mc
之後結衣知道佢成日ff同自己一齊好搞笑，因為咁fd咗
最後真係同達仔一齊

咁就真係香港奇蹟

真係有小學雞真心喎

同chartroom啲小學雞一撚樣

初初睇台我猶豫過佢係咪講真，因為我想像唔到有人會咁痴線
結果佢原來真係痴痴地
個設定仲愈來愈大

一野轟落去

有冇人覺得佢同vivitam 都幾襯

佢講明想達仔幫佢含撚
hehe

有次睇演唱會撞到佢,
想同佢影相佢都應承

其實youtuber要要搵食 要賺錢

Johnny仔都有性格過佢

好掛住eminleo
七年前好鍾意，到而家睇佢啲片仲會笑

bob叔同達哥都令人有種崇拜佢既感覺

伍公子咩事同埋有咩回應

一諗到達哥遲下都要退休就眼濕濕

你係咪盲 睇標題
係賺錢得黎又唔乞人憎

Emo撚好行唔送

以達仔嘅條件應該可以搵得更好
不過最緊要佢地點睇

Vivi Tam都唔夠好…？

唔係指樣
始終做𡃁模比人J開.....
可能我太保守啦

我唔知係咪呢單,不過我都覺得乞衣好能小氣
果時比較HIT既網絡紅人,好似係佢兩個
咁阿乞衣就唔係做LIVE既,
之後佢就跟住做LIVE,然後最後果震就話
洗唔洗好似人地咁,唱下歌,講下潮文咁
又係凸顯自己係D 小氣撚

頂播個陣唔記得較音量比老母屌

政協？不了

好撚正廿蚊一晚夠唔夠

呢個係回應？

Vivi Tam 好似本身有仔

同意

感覺達哥會鍾意有文化氣息重d既女仔

伍乞衣人格低賤就係人都知😂
係估唔到佢蠢撚到上tvb比人撚啫😖

統神國動amaz秒殺

backup佬事件佢係fb個評論我真係大開眼界
佢真係似有少少墨水 但個段野簡直係我生平睇過最符合 以小人之心度君子之福 呢句野

管家呀
記者係講緊達哥
戰地記者

人地2人世界你fd仲咁唔識做hi佢地
就當然唔理你地啦

一陣比管家知道點算

幾中肯

個乞衣講咩？有無link?

Ming仔旅行片 vlog 都好正

達哥比起其他youtuber明顯高一班

起碼讀過下書講野有文化d

有時聽佢9up中文幾過癮

其他不學無術既死mk仔根本唔夠玩

淨公關都嬴撚哂

唔撚係掛好想瘋狂用佢排牙幫我磨賓周

我愛達

達叔同張㬢雯就差唔多

vivi級數襯唔起達叔

幻想唔到

你係達哥

達哥個種風度真係無人能及

kelly 話揾達哥教佢打fifa 唔理人 公平咩

Km hehe

專登揀隻歌嚟破防
句歌詞寫含撚 佢真係照唱

真? 有無SOURCE?

上次直播講 上youtube睇返上集gameplay

kelly?

見到前面講ming仔

其實佢家陣都係學casey neistat
拍攝手法捉到路 不過storytelling 都係差咁啲 鬼叫casey neistat 一日有240個鐘

不過那邊相, 都係學casey neistat既垃圾大J ....

教kelly又要俾垃圾chatroom 公審

借達哥上位
達哥咁識做人點會貪條女

小弟不才，可唔可以解釋下邊個小人邊個君子